{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/nongshim.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "농심 호텔"
    },
    "text": "農心ホテルは釜山東莱区金剛公園路20番キル23に位置しています。 当ホテルは、無料で提供されるインターネット網とケーブルテレビ付きの客室を提供しています。 温泉、レストラン、無料駐車場もご利用いただけます。 ホテルは車で5分の距離にある釜山社稷野球競技場まで移動できます。 客室は冷暖房設備とミニバー、休憩スペース、お茶/コーヒーメーカーが揃っています。 ランドリーサービスや携帯電話のレンタルサービスもご利用いただけます。 レストランでは、和食の特選料理やドイツ風の醸造所で飲み物を楽しめます。 金海空港はこのホテルから14km離れていて、ホテルの近くには梵魚寺もあります。 当ホテルは釜山の中心部から6km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "農心ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "農心ホテルは釜山東莱区金剛公園路20番キル23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "農心ホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "農心ホテルは無料のインターネット網とケーブルテレビ付きの客室、温泉、レストラン、無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "釜山社稷野球競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "農心ホテルから釜山社稷野球競技場までの距離は車で5分です。"
        },
        {
            "question": "農心ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "農心ホテルの客室には冷暖房設備、ミニバー、休憩スペース、お茶/コーヒーメーカーがあります。"
        },
        {
            "question": "農心ホテルではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "農心ホテルではランドリーサービスや携帯電話のレンタルサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "農心ホテルのレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "農心ホテルのレストランでは和食の特選料理やドイツ風の醸造所で飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "農心ホテルから金海空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "農心ホテルから金海空港までの距離は14kmです。"
        },
        {
            "question": "農心ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "農心ホテルの近くには梵魚寺があります。"
        },
        {
            "question": "農心ホテルは釜山の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "農心ホテルは釜山の中心部から6km離れています。"
        },
        {
            "question": "農心ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "農心ホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 442
    }
}